DECO*27 x BDG 夜行性ハイズ feat. 初音ミク

邦邦合作 ksm同miku合唱

雪祭冰雕

好好聽
In Deco*27 we trust

去兩日，希望唔好大風雪

等睇相

行程好趕

我都去2日，睇10/2果場live